有冇人覺得其實鳴人說服長門果到都唔算太ON9

雖然好似十分鐘就改變哂長門個人生觀咁
但近期睇番,發覺都有幾樣野係真係會令長門動之以情

第一就係鳴人比人殺左自來也,仲要打埋白眼妹,去到算係冇還擊力既長門面前
鳴人居然真係可以停手唔打長門一下
長門一直講既憎恨連鎖,鳴人呢一刻已經斬斷左

然後係鳴人講番小說入面既對白
一開始覺得就算長門都睇過,根本都冇咩說服力
但去到最後,講到原來小說入面既對白,最初就係出自長門口中
而自來也因為相信長門就係預言之子,所以將佢既意念當成故仔既主角
當一個人知道自己多年以前既說話,原來有人認真去認同,去對待,會動情都唔出奇

最後就係鳴人個濕鳩答案
話咩雖然未搵到答案,但一定會努力搵落去
就咁聽根本就係鳩嗡黎,但多年前恩師亦對長門講過同一番說話
而長門亦對自來也寄託左呢種希望,而家鳴人講番
個感覺就好似自來也既精神傳承左落去咁

雖然火影呢D王道漫,要講D咩大道理肯定係濕鳩D
但其實呢一PART真係冇大家講到咁狗血同濕鳩
要講狗血既,帶土果段異空間傾計一定仲ON9

駁唔到

我都覺得唔算on9
嘴遁本身就係鳴人既血繼限界
只不過冇明講到出黎

根本成套火影on9
回憶加為土轉生既劇情瘋狂loop

即係原來成套火影都係穢土轉生,好心你呢d印象流就出少句聲啦

其實成套野用過幾多次？第一代火影都係復活過2次(好似係)
咁都叫loop?

不要懷疑嘴遁嘅威力

其實乜撚野嘴遁啊
講到好撚好笑咁

咁多個BOSS都係打完一大輪先傾幾句計,而家又唔係一開波就係到吹水

算撚數啦，係啲人眼中火影咪淨係等於嘴遁同穢土轉生，真正說服對面咪得我愛羅，長門同帶土，事實上除左帶土嗰次之外前兩次都好合理，一個係同為人柱力，一個係同為自來也徒弟，有曬共通之處而又講得通，鳴門夾硬俾人放大呢part真係冇野好講
至於穢土轉生，其實忍界大戰係正路劇情但係中間描寫得比之前差，唔靠穢土轉生場大戰根本打唔成，一堆白絕咪等俾人秒，唔明啲人口中乜撚野叫翻生完又翻生

點解唔可以成堆白絕打
轉生左班野出黎之後聯合軍咪又係同d白絕差唔多
睇在點畫架姐
明明都死左d人，又話佢轉生灑，好似唔洗成本咁

通常依d人都冇認真深入咁睇漫畫
將漫畫當公仔書咁睇
睇完係唔會用腦諗下作者想帶出d咩
人地講嘴遁就跟風講，懶有心得咁
同樣例子有：死亡筆記L死左之後爛尾
棋魂佐為消失左之後爛尾
slam dunk打完山王之後冇畫落去=爛尾
以上三大最常見跟風狗必定有講過既

有咩可能畫到，得嗰10萬白絕可以做到啲咩，而家加埋穢土轉生都要輸，白絕最大作用咪吸卓羅然後變身混淆對面，戰鬥力完全唔係嗰皮，所以穢土轉生係呢場大戰嘅必要因素

唔復活死人就係

就連復活死人呢下,都係因為當年自來也肯自願去花幾年照顧長門三人,先令長門覺得自己都可以補償一下

不過當然有人覺得純粹係為左唔好比D角色咁快死都冇計,始終呢個都係因素之一

其實呢D野可以改架姐

白絕既戰鬥力係忍戰根本等同無雙D卒仔,牙通牙都清左十幾廿件
如果真係唔行穢土呢條路,咪將每個白絕都形容到有番曉成員既實力
一樣可以打得精彩好睇,咪當係好似異形咁,隻隻差唔多樣但勁到仆街

之所以用穢土其實係比機會以往得個名既角色打下交,同埋交代下某D恩怨
不過無可否認,忍戰前期的確唔好睇

都完左啦 算啦 以前想火影唔好成日拖 快d完
依加想佢拍多d日常 笑下都好
好唔捨得 小學要凌晨開電視偷睇就係為左睇火影同埋鋼錬

六隻字總結下

火影世界第一

唔係話火影好差，不過少年漫黎講完全唔係龬鍊嗰皮

又關鋼鍊乜撚野事

鋼鍊點地似小說多啲喎

根本火影屌打海賊王

相信我之術！！

btw 套嘢冇忍界大戰都冇咁離譜 忍界大戰真係靠血統+外掛 嘴遁最明顯都係忍界大戰個章